刀劍神域奪命凶彈爆咗機 你問我答

屌無人問

邊個角色心口對凶彈最勁

慘

點解覺得值得開你問我答?

隻game有幾多時間係玩緊射擊
幾多時間係劇情對話

之前買隻虛空幻界屌佢老母 80%時間對話媾女
刷左二刀流出黎爽左陣就無玩

大約80%都係射擊，20%對話，每次任務基本上都係打高lv過你嘅怪，不過今次係自己創造角色做主角，啲劇情都唔錯，有可觀性，同埋有3個不同嘅結局可以睇。

整體分數大約係85分

你屋企廚房幾大

有人可能未買想知好唔好玩

又或者有人卡關想知點打

我都會盡量答，不過值唔值得就見人見志。

自創角色個個最勁
我將個數值整到最大

10呎左右

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

伯母幾歲

十分贊同，佢今次啲光學槍都好過癮，而且啲槍技都好睇好用

當然喜歡用劍嘅人可以買光劍用，不過今次唔係主打用劍，所以種類同技能都比較單調

四十二

唔慘唔慘

屋企有無養狗

平日著咩鞋

鐘意咩顏色

無

Nike

黑白灰

拍拖乎?

A0矣

What is the first name of the person you first kissed?

What is the last name of the teacher who gave you your first failing grade?

I can’t tell you the name but she is my mother

I never fail in my life
Sorry

What was the name of your elementary / primary school?

In what city or town does your nearest sibling live?

仲玩緊aw vs sao

Band 1 school but I won’t let you know the name

你出生在哪一天？

Hong Kong

2月29日

玩成年咁勁

今集d故事少左好多
搞到好似無budget 配音咁
D ai仲 過lost song 出去做肉盾之外就係等死亂跑
爆左機之後又係同mhw 一樣變刷裝地獄

什麼是你的寵物的名字？

忘記密碼啲安全問題咩？

我真心覺得ai好on9，所以我都係set佢地待機，我自己打，然後我死咗之後set返佢黎救我。而故事方面好多畫面都係將動畫2d變3d咁播，都叫做幾有趣。

而家升爆咗lv，刷住裝等出DLC

無寵物

答到我就答架啦

有無睇天與地

當你第一次喝含酒精飲料（或香煙）的時候，你在哪裡？

有，家明好好味

如果命運能選擇

The city is dying

朋友屋企

當你年輕時，你長大後想成為什麼？

當你第一次聽說911的時候，你在哪裡？

老師

屋企電視前

who is john?

身邊有無朋友叫peter?

what did you eat this morning

I don’t know

有，師弟

Full breakfast

對財政預算案帶咩睇法

李家誠英文名係咩

世 上 最 「 寸 」 的 動 物 是 甚 麼 ??

On9

我本身爆完遊戲故事主線 點知唔小心撳錯制 又打多咗一次Ai老母
晒咗小小時間先玩開始玩桐人篇 用劍好唔慣
btw樓主依家刷到幾多Lv 同埋用開咩武器?

Li Ka Shing

如果你有超能力，你會今晚想食咩？

Lv150，已係最高lv。用Lupas3，326基本傷，計埋加成一下弱點扣1000up，配多把菊一文字F2++。

你total係要打爆4次先會有真結局

食Gordon Ramsay整嘅野食

羊

訓先，一陣繼續你問我答

啫係我依家爆咗一次機 仲要打多三次GM boss 先會見到真結局?

點解

係

假設係第一次揀紅葉
然後時間重新
第二次要揀潔莉絲卡

然後就可以開EX難度(二週目)

跟住再刷到全部人物好感度去4，做哂所有支線(緣色對話)，包括桐人模式(係總統府解支線)，total每個角都要陪睡3次。仲有整衫、強化武器同鑑定武器支線都要做

而道具方面當itsuki好感去到4會有支線俾你，對話後會有把槍俾你

如果你係完成哂上面條件，就keep住打爆第三次，然後時間重新返到房，阿爾法會俾道具你，咁基本上就完成哂解所真結局嘅條件，然後你一路打，打到最後揀救邊個無所謂，但打last boss嘅時候一定要cut佢招能量波，如果唔係會無真結局

眼訓

明白 大概知點做 thx

幫到就盡幫

最鐘意原著邊個角色

詩乃

Silica

次愛

今朝早餐食咩

做乜鳩呀上面

真結局刷好感刷到想死

想唔想上熱門

三文治

上面講過

想啊

真係想死，不過我最想紅葉死
好撚臭雞

有
係睇哂所有女角，除咗臭雞紅葉

推

好唔好j

認錯人

今集劇情黎講都算垃圾 原創角色描寫得唔夠 搞到個結局無乜感覺

收二手 玩左無耐
單機game咁嘅款

個潔莉絲卡死直頭wfc

中bug 推唔到另一個普通結局
決定有心情先玩 放置Play
一路刷好感好悶

好j

真結局有feel

臭雞

J asuna

點bug法？

隻閪GAME仲垃圾過Accel World vs Sword Art Online

完左一個普通結局
（！）叫去SBC 飛船
入左去之後（！）消失
出返忘卻森林（！）又係到
完全唔知想點

定係我搞錯左D 野 自膠左

繼續入去格飛船打 佢第二次係由呢到開始

由門口打入去？唔可以跳？

跟返之前劇情咁推

收到 thx

各有各好

要入到最尾boss房，你keep住行入去啦

同意

咩叫有意義先？

讀緊EDU體育，做緊教練，每日抽三、四個鐘出黎打下機

咁樣嘅毒撚無意義嗎？

點解去到二週目啲怪仲係咁低lv
點先開到ex難度？

利申真結局

開始個到 option有得set

正常結局一次你出返主畫面，去advanced option到，橫向選項第三個，下面有遊戲難度

較到啦thx
不過去到ex被屌打

打完幾個任有錢就去黑市買槍

如果用返EX以下難度嘅槍會少少難打入

同埋回血技個方面嘅需求都會大咗，學回血彈2同埋範圍回血彈，仲有一個係無敵1秒左右，學埋佢，有時打boss會好有用。多啲用UFG移位打，會無咁易死

阿joe更加on9
成個故事差唔多剩係打主角
之後就話做朋友
劇情上唯一有幫手係得見到afasys 去左邊

阿joe俾我用狙秒

如果嗰一年得2月28會點慶祝生日？

點樣先可以一路用槍一路斬

去同後面桐人會教

早一日/遲一日